要數香港流行金曲50強一定要有咩歌？

我先

1.極速
2.強劍
3.sugar in the mamalend
4.眼鏡想旅行
5.鐵馬尋橋
6.友情歲月
7.自動勝利 let's fight
8.寵物小精靈(陳浩民版)
9.小明上廣州
10.無間道
11.風繼續吹
12.無心睡眠
13.喜氣洋洋
14.男兒當自強
15.夏日熱辣辣
16.男人心一字馬
17.四仔(森美移動)
18.愛像林一峰
19.友誼的光彩
20.寒冰掌
21.爆了
22.中國的巨龍
23.真的漢子

暫時我諗到咁多
各位巴絲有咩心水
唔一定要跟住排24
可以自己排哂1—50

香港料理一定要有啦